究竟有邊對節目主持真係做過愛？

我覺得一男一女做主持都幾肯定做過愛

森美小儀

農夫do姐

小田....家燕媽媽.....

肥媽六號

大王 李錦聯

鼎爺 阿譚

鼎爺 譚玉瑛

認真答嘅 …

Catgirl 阿Ken

三個小生去旅行

安德尊 李錦聯

四個小生去旅行

胡楓 曾江 謝賢 Joe Senior

叻哥，志偉 + 港姐

曹永廉，蕭正楠

三日兩夜

梁朝偉 曾華倩 430穿梭機

D2DA, 大面

獎門人 金剛 王祖藍